屌煙頭落個洞後果GG了

隨手往地上亂丟菸蒂，是有些癮君子的壞習慣，你可能覺得沒什麼，但國外一名男子卻因為隨手丟菸蒂到地面的一個破洞中，結果引發猛烈爆炸，他差點就命喪當場